FG 23K，點分配？

叫雞 $3000
家用 $0

其他點用

全熊

唔賭錢

叫雞$20000
家用$0
日常開支$3000

想儲錢

叫雞$18000
家用$0
日常開支$3000
儲錢$2000

我回氣要8日

all in 1177

請我叫雞$10000

Tgt call g?

點解唔買飛機杯

叫過雞未？

叫過 飛機杯開心好多 又可以重用咁就慳返一筆

可以